其實香港人因為怕加泰影響自己，咁樣一縮，你叫外國人仲點講stand with hk？

外國人：支持香港人會比人封殺，但香港人值得支持，我有支持佢地既言論自由。

如果加泰集會取消既話，
外國人：香港人驚支持加泰人會對自己不利就自己禁自己言，同個d驚得罪中國就禁自己言既人一樣，呢d人值唔值得我地為佢地被人封殺？值唔值得我地支持？

問心，你地驚人誤會，自己d文宣做好未？
集會有冇整定牌仔？

寫又寫得清清楚楚，
講又講得清清楚楚，
美國又點會割我地？

中共都唔係第一日屈港獨架la
驚閪？

個集會已經開左個頭，
唔係你地話唔去，件事就會完，
好心你地唔好咁天真。
如果個集會取消左，
一樣會成為被攻擊既核彈。

比人話香港人自己禁言

自己禁人支持加泰
仲學人屌FOJ跪
全世界圍住連登轉咩

講撚到FOJ係香港人咁

Foj助紂為虐
我地係受害人 比人老強緊 有咩能力幫人？

成班垃圾淨係識負評，
屌達哥、james就大大聲。
我有講錯？
而家開左個頭，就算取消集會都會被人攻到傻，話我地自我禁言。

如果文宣係屌警暴其實可以
但忽然去支持對方政治立場做多左
新彊唔見你地出黎集會？

唔係講緊有冇能力幫人，
係講緊取消左仲撚大獲。
香港人自我禁言，咁外國人仲屌唔屌d唔敢講香港既公司同名人好？

咁你不如反埋美國霸權

個集會唔係我搞，
新疆有我一樣會出，
但而家起左個頭，
取消一樣會中伏，
進退兩難，
我寧願搞好文宣，
講清楚反警暴。

我唔係講緊加泰值唔值得支持，
我只係想講而家呢刻取消都係自爆行為。

唯有焗住搞，但一定要講得清清楚楚。

同意 本身唔需要特登搞場集會支持
但你而家開左個頭 又因為驚得罪英美而走去縮真係好肉酸好香港人

呢啲就係CC台連登仔

全世界都有自己嘅社會政治問題，咁點解要人stand with hk唔係顧左自己先？猛屌加泰集會班友永遠答唔出

當口交部笑緊美國橕香港唔橕加泰，你就走去埋位？

邊有咁戇鳩既事

以為自己力量好強大？

加埋新疆西藏變全球民主聲援咪得
加泰係歐美都唔認佢獨立，亦都叫我地平時唔好出獨立兩個字

加泰有叫過香港人STAND WITH 加泰?

你可以選擇唔去或者叫人唔好去
而唔係迫人取消唔搞
隔離個post仲見有人話要私了搞手
你地明唔撚明自己做緊d野同中共有乜分別？
如果因為個活動唔啱心水就出手打壓
你地唔好呃國際社會自己係fight for freedom.and democracy la

香港被歐美支持，加泰被歐美反對，而我地要保住歐美支持

而且由頭到尾都只係stand with唔係要全球支持獨立，我地未去到人地獨立公投民間政府都出齊既地步

我想表達既係：開左個頭 取消一樣係會仆街

香港面對嘅係中共
全世界嘅敵人
西班牙係民主國家
同中共差好遠

香港人其實當國際人民係condom，依家咪幾好，俾外國知道香港人幾咁現實

咩打狗救人都係講下咋嘛，幾時真係做過

我唔支持集會 但我又覺得唔洗取消
想去就去 想唔去就唔去 民主黎
出面巴打出post勸喻其他巴打係岩既
因為始終有d巴打可能唔會日日follow曬所有野
唔會update曬所有資訊 而家比多d資訊佢知道同思考
再決定出唔出係好事黎

我唔支持既原因都係個句 驚影響人權法
當然都係個句 老閪都唔割
但要出既巴打都請考慮下呢次集會對整體運動既影響先決定去定唔去

答得出 就係因為雙重標準
誇張d咁講
假設有消息證明 撐加泰100%會令美國放棄幫助香港 最後導致場運動失敗 反之 唔撐加泰最後就會成功 到時仲有幾多人會打算支持加泰 其實利益行先好正常 好現實

我地以後唔會再講
對唔住

連登班人真係當正個世界得佢哋
淨係識禁人唔好搞集會 咩叫各有各做啊

我覺得加泰集會可搞
但人數唔好太多
而且事後要做好文宣解釋
、
、
一

係咁嫁啦 講真想去咪去 覺得唔想去咪唔去
但當你日日叫全世界stand with you 又屌d公司國家為利益瀨共
講到大義 正氣 又道德咁 點知轉過撚頭咪又係一樣
為利益算啦 咁當初點解人地為利益瀨共有咩問題？根本說服唔倒人

取消既話 真係光明正大打自己個咀
屌其他人為利益而唔支持香港
而家自己又突然為左潛在利益 突然放棄對其他人既支持
個場面好難睇
雙重標準赤裸裸咁顯露出黎

問題係根本無依個假設 依個假設某程度係FF出黎
當初 唔係絕對和理非 會失去美國支持
用武力 會失去美國支持
用火 會失去美國支持
裝修 會失去美國支持
無限loop

唔會去

香港人既自由就係自由
加泰人既自由就係垃圾

我就係想講呢樣野
我一樣功利，我一樣好想贏
但取消就咪就係最好方法？

大家諗清楚

而家歐美就係要用香港對付中共，會為左一個加泰集會唔同中共鬥？

咩叫無哩個假設你最多話 你相信個情況唔會發生 但個假設係唔會無
就好似人地同你講如果點點點 然後你回一句 可惜沒如果?

好簡單 一單帶一支被欺壓國家既旗
轉變成全球性既

你o岩，LBJ畀人屌真係好無辜，明明利益行先好正常

我意思係個假設無乜證據support

根本有一堆人太撚自大，以為外國支持香港所以世界就圍住香港轉。個集會頂盡咪又係一千人內，可以造到既影響仲細過藍絲撐狗集會。為咗小小野就互屌到顛。

樓主睇得透，個問題根本唔係取消集會就解決到。真係想幫助緩和既，咪冷處理囉。去既照去，唔去既就留屋企。有不同光譜，本來就好正常。

點解之前印尼有警暴唔搞集會？

點解之前南蘇丹有警暴唔搞集會？

要歐美有警暴先搞集會？

左膠比個理由我

係

所以共狗呢招真係毒到不能再毒

有既就唔係假設啦
我假設你突然變性 又洗唔洗搵證據 例如你心理狀況 突然變異既行為 推論你將來大機會變性 先做得咁既假設?
定話你覺得 我內文無support 姐係你認同 即使支持加泰會必然導致場運動失敗 都仍然有一堆人想支持加泰?

好坦白講 大家出世做左咁多年人
有無試過雙重標準?

屌 你去問佢，
我淨係知用功利角度睇，
開左個頭，
而家逼佢取消係仲大鑊。

呢單野同暴雪驚得罪中共dq 聰哥係一鳩樣，
香港人驚得罪美國、歐洲 逼搞手取消，
外國人見到會點睇我地？

一係轉全球、一係麻煩大家生生性性，
搞好文宣，整好道具，
我地既討好對象係西方國家，
做好文宣、整好道具，佢地唔會屈鳩我地。

怕中共屈既話，就算取消佢都可以狂屌香港係偽民主鬥士，根本點屈都得。

所以係加埋新疆西藏入去做全球無咁覺
唔會畀人抽幫香港唔幫加泰

冷處理比較好，即係唔去

終於有個現實巴打

咁你開埋支持蘇格蘭獨立畀英國睇囉
世界就係雙重標準，依家滿口自由民主既歐美就係支持香港唔支持加泰

推

回錯人

咁點解英美要支持你香港
人地內政都好多野搞唔掂

假設都要有合理推論 論證啦 假設你去示威就唔幪面 咁好容易畀人點相 就畀人拉 咁呢個咪合理推論 咪說服得到人

但你哋依家唔係呀嘛 依家你哋係假設示威唔蒙面 咁解放軍就會殺落嚟啦 咁成件事咪ff lo

「少年，這就是現實」

咁抗爭乜嘢？奶共最現實啊。
奶共賺夠錢，移民最現實啊！

唔支持加泰，唔係因為夠現實，係因為缺乏想像力。四個月前，有人確認到今日嘅香港？

顧掂自己先啦 柒頭 咁得理西班牙個邊 不如做好香港文宣啦

係歐美政府反對唔係歐美人民反對，支持香港既一直係人民

講多幾句，加泰戰線唔係毫無好處，你可以迫中共同西班牙立場連結，你覺得歐州就人人反加獨？就算反對者，一部份都視加獨係紅色集團係背後搞亂歐盟嘅計劃。佢哋係民主社會，要向人民交代，增加中共入侵歐州唔代表一定係壞事，歐州冇切膚之痛，就只會出口術當幫忙。

刀冇兩頭利，文宣做好就可以。因為部份香港人支持加獨，就改變歐美借香港打擊中共嘅立場，咁先係最唔現實。

咩嘢係對香港人最有利嘅現實，就係亂。全港亂，全支那亂，全世界亂，諗清楚點解我會咁講。

紅字 假設你識飛 假設你突然有超能力 點比論據論據?"假設"出黎既野 唔需要代表大機會發生
至於藍字 你舉咁既例子 睇黎你唔明我本身段說話既意思 我唔係講 支持加泰會必然導致美國放棄幫助香港 而係暗示緊 為利益行先好正常 好現實 絕大部份人都係咁

加泰支持香港 香港連扮下野支持返都唔做
係失信於天下
改題目唔直接講加獨都可以考慮 但唔理人係冇道義

人地搞獨立啊, 你係咪搞港獨啊?

五大訴求就係無一個係要求獨立人地外國先支持你炸白痴仔

我鐘意你

yes

總之拿捏得準啲啦
唔好過左反西警警暴條界

真心覺得呢條友癡撚線，唔啱佢心水就要拆，撐警集會又唔見佢拆檔

更現實係，共產黨故意對香港人拉一派打一派，固有技能

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？
智利警暴死左11人
印尼警暴早過加泰
新疆比人拉左百萬人入集中營
樣樣都唔搞靜係搞加泰
目的係咩大家心照不宣
叫你唔好搞係唔想之後比人逼表態咋
而家冇人逼你你就自己走出黎搞 攞光環真係咁重要?

別有用心的集會冇人上當